[屌你老母輸入蝗蟲] 保險狗係繼黑警之後最仆街的行業

屌你老母輸入蝗蟲

保誠 中國人壽 aia
不停請支那人返黎

PUSH

無撚有錯

保險、地產、投資財務類公司嚟類好多啦

抵制

push

輕鬆應徵

有咩方法搞d保險狗

保險最撚多
d大陸狗grad左就入保險r身份證
呢行養d蝗大

燒總部

抵制保險狗朋友做起

都有良心保險狗

希望大家分清楚

pish